[突發]旺角站已有popo+防暴

剛入站popo+防暴=1x個

個個成碌撚咁企係度吹水笑 笑你老母咩

太子都有一堆popo

屌你老母戒嚴啊？仆街軍政府